無視所有不可能因素，講出你哋想移民嘅國家同原因

大家分享一下

Push

芬蘭
毒撚國家
上reddit聽佢地講話玩碰碰車唔可以撞人

聽講北歐國家其實都幾好住？